人越大，發現身邊越多GAY佬

我都好似托海一樣搵到自己嘅世界

係賽車between，not gay佬

嗡咩

人越大，發現連登越多痴線佬